英國返港撚咁多人中招，林鄭個細仔死咗未？

點解佢個仔仲未中武肺死？
係咪媽咪有特供CSI口罩俾佢用？
定係佢根本已經唔係英國去咗抗疫成功嘅支那做質子

有冇人知佢個仆街仔動向

我想知佢中武肺死咗未
係咪要問米先知？

冇八卦雜誌追訪佢兩個仔私生活嘅咩
點解當年齊昕咁多報導

仆街仔唔係拎著BC嚮德國住咩？

有冇公器私用俾CSI口罩阿仔用呀林鄭月娥？
英國應該買唔到口罩喎
定係叫個仔死都唔好出街呀？

一個仆街仔去德國讀哲學
一個仆街仔喺日落國

兩個國家都爆到仆街又冇口罩
林鄭有冇請示國務院特供口罩俾兩個仆街仔呀？

真係未見過有報導係關於佢兩個仔
佢個大仔樣衰我都明
但個好樣Ｄ嘅細仔冇狗仔隊挖佢臭屎咩

林鄭有冇每月寄香港人俾佢嘅幾十萬人工俾兩個仆街仔
等佢地可以唔出街在家安心抗疫？

冚家俾刁大脅持咗？

係咪有封口令唔俾人講佢兩個仔？
連連登都勁少人提

冇駐英德記者明查暗訪起佢兩個仆街仔出嚟睇下佢地點抗疫咩？

支那人好自由架
我唔准你咁諗

撚有人想知

齊昕夠冇人想知啦
咪又係成日見報

充滿好奇心嘅我真係好想知

推熱門

咁你做記者搵佢哋出黎囉

好似佢個仔喺小米做

小米唔受香港人玩
做唔到上去冇癮冇做啦